支持波波派錢塞住啲人個嘴！

每人派返10000幫補下買gear都好

佢一定會話等局勢平定先開始派
咁就可以輕鬆制造分化

發夢啦
出劏房補貼幫佢加租咋

肯定派到2046都未收到

搞國情考察團，學生可免費去大灣區旅遊

都係嗰句：錢照收，威照示

我拎大肉腸塞住淫霞個嘴！

牙波好波,幼稚園刀派

冇留意
工場有冇

我幼稚園學生- -

我問我...

老綜有雙糧,工場冇留意.

Thx
今晚可以豪返次搵娜娜

又想激起民憤
葉瘤唔係提醒派$8000 咩
dklm

支持牙儀做特首

我夜夜派三億

得5得牙牙叔- -

跟住2047就唔洗派lu yeah

我日日飮瑪卡

有冇介紹比6常

佢好似已經睇緊泌尿科

5該5好喺我post搞c🙏🏻

弱智學校有得拎 幾時請唱k

放心
唔爆你

4000呢